Kaeba Mötsaesand Jakob Rosneck et Peter Sepp om omma maja tarbis samblid toonud ja sellejuures om temma 2 peddajat ärrä rikkunud nimmelt maha murdnud. Jaan Leppikow om seda üllesandnud ja nöwap 5 rbl. selle kahjo eest.
Tulli ette Peter Sepp nink wastat et temma om lasknud sössaril kakku samblid ja tema muud ei tia.
Otsus
Ann Sepp ses 26 Augustis ettetallitata.
Pääkohtumees: Peter Urtson
Kohtumees: Kusta Rämman
Kohtumees: Joosep Oinberg
Kirjotaja F Wreimann &lt;allkiri&gt;
